又係失戀未訓的你入黎陪下小妹

如題

做咩分手

忍讓到一個點好心灰

Next

hug hug

大家性格不合無謂再一齊 長痛不如短痛放開啲

做返朋友呢

不了

為何

等緊被分手

想失戀

一開始就應該傾 而唔係單方面忍

念念不忘何必呢 不了

傾左好多次，佢話唔會因為任何人改變

做唔到

下個啦。晒氣

20歲係咪要開始搵岩一個

聽到我屌出聲 咁自私嘅佢

感情需要大家互相遷就忍讓再磨合 咁自私 早走早享受

想人地失戀

佢話改變左就唔係佢
我有冇要你改變？

我都想 但係鍾意佢好犯賤唔肯走 明知會傷既係自己

尚有時間。25死線

咁即係話真正嘅佢冇為過你着想囉
一個人做自己唔代表佢要一成不變

傻女 仲細個 大把時間同圈子等緊你去摸索 唔洗擔心